東張西望出陰招搶黃店功勞

今日見到東張西望個廣告
叫人如果有防疫用品嘅消息
就打比佢地報料
目的係想扮抗疫大台
黃店就為香港人全世界撲口罩
cctvb就坐享其成
報下邊度有口罩就扮有份幫手抗疫
明明啲報導嚴重失實
報到日韓好撚大鑊咁
香港同支那嘅疫情就避而不談
大家千祈唔好瘋狂打電話報假料
熱線係60886600

垃圾台出嘅垃圾節目

叫楊明個堆奶共明星捐啦
去撚咗邊呀

推

唔

到

呀

屌

係囉 搶光環 好嬲有物資做乜唔自己派，DKLM

吓?有黃嘅會睇東張西望哩啲垃圾節目?

港共死全族

屋企人有睇
（試過block晒所有cctvb既台，
屋企人好嬲，之後剩係block新聞台
佢地唔識上網，一直睇開cctvb
知道對上一輩黎講 睇劇係重要
通常Cctvb一報新聞我就轉台）

冇睇 咁仆街